不如下半場21分鐘唱多次啦

21分鐘得北看台唱 勁細聲
唔唱 叫下Free Hong Kong都好吖
仲要場外啲人叫得好落力
但啲聲傳唔到入去

pish

下半場21分鐘全部一齊Free Hong Kong

pish
free hk

posh

係咁叫自然有人跟

現場手足表示好多癈佬

我果邊都幾好後生仔喎
利申東

我果邊都幾多後生仔喎
利申東